【最新】消息：擅自離院確診者李運強於旺角被緝獲

【最新】消息：擅自離院確診者李運強於旺角被緝獲

扑了幾件雞？

如果佢今日ssp出現好麻煩
人多到仆街

你點知佢有無去過
話唔定行左幾轉

係，SSP同MK都只係隔條界限街
行過去可能先十幾廿分鐘
以我今日喺玩具街同北河街街市觀察
佢如果出現，路人係高風險
就算有口罩都咁話

果然一話佢黃就捉到

駛唔駛開咁多個Post

要坐幾多年？

一話佢係手足就捉到